市长想要改变这一现状——通过确保罚单被送到高等法院的交通和轻微犯罪部门，而不是刑事部门，后者有大量的案件积压，举证负担更高。 尽管宣布了打击措施，但并没有采取多少新冠肺炎执法行动|杰西·马克斯| 2021年2月11日|圣地亚哥之声 
 根据联邦法律，使用大麻仍然是非法的，但近三分之一的州已经减轻了娱乐性使用大麻的犯罪后果。 南达科他州选民对大麻合法化投了赞成票。 但法官裁定这是违宪的。 特奥·阿莫斯，2021年2月9日，华盛顿邮报 
 许多小偷使用同样的平板卡车和叉车来偷养蜂场用来运输的蜂箱——这导致了一个不可避免的结论:那些想赚快钱的罪犯往往是圈内人。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 信中还指出，根据马里兰州现行的刑法，发现配偶与他人发生性行为同样是“不充分的暴力挑衅”。 马里兰州参议院委员会就禁止恐慌防御法案举行听证会菲利普·范·斯洛滕2021年2月8日华盛顿刀锋报 
 “这可能会导致腐败，”西顿霍尔大学(Seton Hall University)刑事司法教授朱塞佩·法扎里(Giuseppe Fazari)说。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 在这五个行政区的刑事法庭上处理传讯的法官只有平时工作量的一小部分。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 但最有可能的是，面对政府和犯罪分子的虐待，牧师们对穷人的认同方式。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 就像任何雇佣服务一样，人贩子提供有信誉的服务是极其重要的，尽管它是犯罪的。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 当巴克斯特夫人有犯罪前科时，她以同情的态度对待此事。 《唐顿庄园》评论:一场火，一些性，和悲伤的伊迪丝|凯文·法伦|月5日|每日野兽 
 有犯罪记录会使你得到复试机会或工作机会的可能性降低50%。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 警察们显得呆头呆脑，神情沉重，仿佛再也不会有人犯罪了，仿佛他们已经认识到了这一点。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 在那里，罪犯因最严重的罪行被判处死刑，却被允许见到他的至亲至爱。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 民法和刑法之间的区别也需要解释。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 当他这样做时，他就不再是一个纯粹的社会主义者，同时也变成了一个罪犯。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 总之，我要重新开始生活——仿佛我是一个伪装的罪犯，而不是环境的玩笑。 祖先|格特鲁德阿瑟顿